鍾意左個女仔 好岩feel好岩傾 但岩岩先知佢有男友

識左佢個幾月 一直有whatsapp傾計 仲試過單獨約出黎食過1次飯

呢個幾月我無試探佢有冇男朋友 剩係覺得同佢一齊既感覺好舒服 真係好岩傾 有講有笑咁

好多興趣都一樣 搵親佢都一定秒回 搞到我都覺得自己有機

點知頭先又想約佢聽晚放假出黎玩個陣 佢就話聽日約左人

我追問落去 問佢: 咦 又約左XXX(女仔)行街啊? 乜你地成日行來行去都係個d唔悶架咩

佢話: 唔係約左XXX啊

我再追問: 同男仔出街?

佢: 係啊 男朋友聽日唔洗返shift放假要陪佢啊

我聽到真係即時灰曬 又唔可以話佢係呃我個幾月扮無男朋友 因為真係我無問過 佢亦無提過

咁難得先搵到個咁岩傾既女仔 又要move on了

多謝你比我用黎zip時間

對手只得一個

呃左我投放左感情

一開始就應該問
傻仔晒

收拾心情 搵第二個
下次記得試探下先

有男友就唔想再有咩交流 唔想做第3者

一開始就問好似好明顯咁 同埋同佢傾親都秒回 搞到我都有錯覺得係無男朋友

唔係話搵就搵到 我都等左好耐先有個岩傾d既

我蠢囉

痴線有冇男朋友個幾月都唔知

1個月多幾日姐 一開始無傾得咁密

我會唔會太明顯 佢講完話聽日約左男朋友 我就無乜再覆佢

佢岩岩仲問我做咩今晚咁靜 點答你啊

有機喎
上啦有咩所謂
未結婚就公平競爭啦屌
塊閪刻咗佢條仔名咩

係你就係你，可能個女仔同左你傾完，發現你先係真愛。有時唔需要太過重視於自己投放嘅時間，開心咪得囉。 樓主別灰機，因為你有機

未試過追有男朋友既女仔 好仆街咁

等佢散唔知等到幾時

如果佢瞞住男朋友咁搵你
你自己睇路啦

人地岩岩講完有男朋友我就話心情唔好咩

巴打我情況同你有啲似，我已大幅減少同佢傾計

你自己又灰左機先。。。。

呢個真係唔知 我都係岩岩先知佢有男友

屌你老母
咁撚多人叫樓主做第三者
痴撚線
祝你班仆街被帽

對你有野唔通問完會走左去咩
可能人地係岩岩開始冇耐TIM

光明正大俾條女揀，有咩問題

同意

呢條女唔方好得去邊

條仔返shift 唔得閒秒回

搵左樓主zip時間 慘慘豬

後備始終都係後備

無正選既一刻

move on la

佢會唔會想試下你有咩反應

唔敢再問落去

一切隨緣啦
勉強冇幸福
雖則你呢個情況好慘

屌你人地都講左有
仲想問D咩
下個醒D啦

後備有咩所謂
有得做愛就得啦

你個名都係zip時間架啦

應該係啦

出黎做野之後就好難遇到個岩key架

咁你應該好似平時咁扮冇野繼續傾，順便試探敵情

你唔係有個住荃灣既女朋友架咩

溝女忌投入啊清，你擺晒副心機比人，人地好可能唔受

我一睇個標題 以為你講緊我啊

你岩

個故仔一模一樣

做咩唔答我呀樓主

下個更可愛

非常好
對手得一個

本來你有機，
而家佢想割蓆

圍繞身邊已六百天

養唔熟嘅女要黎做咩
除非你當佢sp,想屌下佢就另計

下，做咩要灰？

有男朋友就唔追得咩？你首先同條女有幾熟得幾熟，條仔好快就發覺到你存在，開始變到神經質咁鬧條女，條女就會幫你辯解，話你同佢無野，唔好咁多心。應該仲會同返你講，你就順便問下條仔有乜對佢唔好，對症下藥，做個好似全方位都好過條仔嘅男朋友。得閒約下食飯，得閒去bbq，出街食飯睇戲，做曬平日男女朋友都會做嘅活動。

兩個月啦，好快佢地就散，你到時就係佢條仔了

利申: 試過

追有仔嘅女 就算之後一齊到 最後都冇好果結果

agger

單獨出得一次就收皮啦
毒撚真係好恐怖

帽子戲法

傾下計做朋友算啦
呢啲女溝到都無好結果
除非

條女係雞
有男朋友仲點會單獨同男仔出街

一齊4年架，唔短架，2個月就散，其實好睇個女仔有無定力，果排啱啱大家都係啱啱返工，見得少就咁。見條女仲搵你又問你有咩事，一係收兵，一係同我前度一樣

不過，而家條女拍左一年又同左另一個一齊了，巴打可能要預備拍左無耐條女又想轉對手了

真心...佢可以咁對佢ex, 他朝都可以咁對你

咁就毒撚? 點睇得出?

咁就雞 極端到呢

我都同ex都係咁散
幫人講說話 死口唔認 再加大量藉口

有意思點會咁耐先出得一次

moving，今日佢send咗段以前佢上堂唱歌嘅片俾我，原本心情都平伏得7788，聽到一半心都裂埋，即刻唔敢再聽

上台

咩叫佢無提過

佢唔提你都好有機心啦 根本錯在佢

send片比你咁主動

不要暗戀......

其實可能佢係想扮有男朋友試下你有咩反應

可能好快散呢

係大家咁啱講到佢識樂器啫 ，條片佢都喺自己ig cap過黎(好舊嘅po)，我相信佢冇其他嘢嘅。

水泡

傻鳩俾人攝時間

可能個女仔同你講下笑咁，睇下你咩反應呢

巴打你唔係有女架咩

當識左個朋友囉反正你地咁啱傾 無壞呀
你自己都識講出黎做野好難搵到啱傾啦

傻仔, 唔駛人地講一講陪男友就收哂皮喎, 而係食住個勢, 打聽了解多d, 保持大方, 繼續來往先, 但樂觀留力, 自然d. 反而最後試過條女同人分左手過左黎

請善用起底功能

唔係上兩個星期先問緊送女朋友返屋企咩 咁快換咗新女

條女似收兵喎
你第一下約佢 佢淨係話約左人
問多幾句先話係男朋友
分明唔係好想你知佢有男朋友
如果係我 第一句就話約左男朋友
結論: 佢原意係想收你兵 唔想你知有男朋友
搵你攝時間好明顯啦 人地男朋友翻shift
自己睇路啦

利申: 絲

連登仔真係對先後次序好執著

有啲女係好鍾意隱藏自己有男朋友 方便獵食

屌呢啲正臭雞嚟㗎執到都喊三聲啦，有男朋友仲要約其他男仔單獨出街食飯，仲要係咁同男仔WhatsApp

未就係
可能你班仆街個女朋係當時人

我想講多句
屌你老母
第三者正仆街

你俾人帽個陣真係唔好問點解

條女都唔底幫
明知自己有男朋友都單獨約人
賤格

既然岩傾同多共同興趣 做住朋友先囉

有男朋友都秒覆你
同你又出街又呢樣果樣
可能係有機
不過依家佢有男朋友都仲會同一個異性（你）行得咁埋
仲要咁遲先知比你知佢有男朋友
呢個女仔好極都有限
搶唔搶返黎屌下就自己決定啦
雖然我好撚唔建議
但男未婚女未嫁 你係有權利試下
不過只可以講就算比你搶到
遲早有一日佢都會對你做返同樣嘅事
所以短玩下就ok 長揸就不了

比帽佢帶啦，傻9

正解

借post講
頭先去睇挑戰者一號4DX10:50場 朗豪坊
完場後
有個女仔喺廁所同緊佢「男朋友」傾電話
又問佢聽日收幾點
轉個頭出去拖第二個「男朋友」
我唔知邊個先係「正印」

如果有巴打女朋友飛甩你自己睇依套
或者
你女朋友完場後去廁所搞好耐先出

自己睇路啦下

真係無樣睇 條女個樣望落好純

我覺得你而家應該睇下咩情況先好D
如果係我我應該會單刀直入問個女仔有男朋友都仲成日同我傾計唔會比男朋友話咩？咁樣
你仲要分一下你係佢心目中係一個咩角色
唔係呢到d人話咩就係咩 要你自己判斷 因為呢到既人都唔係直接識個女仔
至於去唔去馬 無論你揀邊樣 只要你唔後悔就得

Bro i know that feel

個女仔都幾撚風趣

食屎啦 垃圾

唉

唉 放手啦

講呢啲嘢係因為你未夠愛！
係愛嘅 就要搶佢返黎！
肯定佢跟你會開心啲會幸福啲嘅就要行動
唔係嘅話你一定會後悔

照下鏡就知你自己無行啦，仲咁多幻想

哈哈，一年前我都係咁，I know that feel

成班仆街厹仲叫人繼續追

幾個月 v day佢做乜

咪覆jei
明玩你

呢d女搶返嚟玩下好飛了
要過人世，你俾人派咗幾多次帽都唔知

啲女人好撚蠱惑架

自己諗下到你唔得閒個陣條女搵緊幾多隻狗公
呢d 女

條囡真係鐘意你又點會咁耐先出一次街，仲要齋食飯
有啲人就係想show off又或者好想打字傾偈咁

仲要隱瞞拍拖，擺明呃你又拖時間
算吧啦

收下兵

結左婚就話
拍拖者，有都照追啦緊係

你估宜家啲女咁專一咩,你有番啲家底,唔太樣衰,就被你溝到架啦,你睇下黎明個老婆,即刻一頂帽落前男友到

照直講本來想追你，但原來你有男朋友，咁我搵第二個

對你無興趣有男友的話實會講啦

講真一個女仔同初相識男仔無避忌咁單獨食飯
佢都唔係好尊重佢男朋友
你都係搵過個啦

毒撚就唔好ff咁多啦

發定個訊號話俾人知先得架

俾人攝時間
好閒姐

你都係兵黎，算把啦

咁就可以差館見

見到標題個腦即刻有古天樂把聲

1212 隻腳啊

拍緊拖都可以分手，結左婚都可以離婚，有小朋友都可以唔要撫養權

而家想識個a既女仔都難
已有孤獨終老準備

傻仔 唔好理連登講咩

鐘意既就去馬 你咪同佢講因為我好似鐘意左你 唔知點面對你

無人要你做第三者 如果你比佢現任好
點解唔可以選擇同你一切

唔好令自己後悔 反正選擇權唔係你手上

放假緊係要扑野啦

笑死 點解啲女仔成日畀你地話派帽？ 咪因為你地自撚私鍾意走去騷擾人地條女囉。

所以咪講左囉 肯定係 依幾個月 樓豬以為自己同佢好夾， 但個女仔開始覺得樓豬好鳩煩， 所以講話自己有男友

慘到

傻仔，佢要秒殺你就一早話你知同男友出街。要你追問先講即係唔想講啦，一係佢想玩你一係你有機，我係你就去馬先，睇睇咩要環境再算，反正無野輸唔起

樓主問到先講
同埋主動問樓主點解咁靜
擺明閪㾗

條女覺得係時候二揀一所以收咗樓豬皮

對手得一個

呢d女仔一定收開兵

唔該唔好再搵我女朋友

都係唔好追啦，你有心想帽人他朝就有十頂帽返去你頭頂。
真係啱傾就繼續傾，但係把握尺度，間唔中提佢男友，佢呻關於男友嘅事時，唔好幫口/撥火，同佢講我呢個性別去同佢討論呢個話題會有嫌疑，避免落人口實。

總之你覺得等得就等，唔好插手兩人之間嘅事。單獨約到出黎，都要開玩笑咁同佢講「男朋友知唔知呀，廢事比佢上連登罵你」之類嘅句子，申明自己有心避嫌，放低條女嘅戒心，同時亦都係提醒自己，帽人者人恆帽之。

搶啦 唔駛聽道德撚講
個女仔自己會選擇 你唔需要未戰先輸

若你愛他我成全，我信愛情亦信緣

呢啲女今日俾你搶得贏，聽日就跟第二個。

唔知你真心定假膠，不過可以約出黎食飯之前問左人地有冇仔先，我估對大家都好

派帽係同緊你一齊同另一個做先係派帽

佢飛左你同另一個一齊就唔算啦
佢條仔係有料嘅就唔會因為其他人就咁輕易分手啦

就算男既如果同本身女朋友唔開心都會分手啦
問題係大家被分手時根本唔去諗自己有咩做得咩唔好 一味定係怪對方搵另一個 放棄自己唔去更加努力去改進自己
有時候問一問自己有咩值得對方一生一世對住你仲好啦

唉 我都試過
個女仔番學識 好岩feel 日日傾計 放學一齊搭巴士
仲要從來唔po男友出來
識左幾個月先講有男朋友
衰自己由一開始都冇試探下佢

有仔又受溝，臭G

Diu, d 囡都係鍾意受人注意果種feel
個幾月姐, 搵第2個囉

Same here
結咗婚都可以離婚
不過行得呢一步，就要有心理準備慢慢行，不動聲色做朋友先，佢開始呻同男朋友唔開心，你就贏啦

沒問題啦 你係好既佢感覺到既 最緊要過開心啦

邊有可能傾左個幾月計都唔知
樓豬傾乜
求其chok下星期六日去邊度玩
情人節有咩節目
有冇睇邊套戲乜乜77
已經可以撩到

你狗黎？

冇通知就出一定係

條女很清楚收兵好過嫁人

岩呀 ，同得人離婚都可以再同下一個離婚

有仔都同異性單獨出街 垃圾雞

就算段感情唔係佢嘅都唔洗咁樣吖
連登仔最鍾意叫人分手乜乜乜拆散人地
鬼唔望有日佢地係度遇到嘅係另一半

條女明係有feel, 你調返轉諗條女對你冇意思會日日pm咩，

如果條女會同佢而家個男友分手同你一齊
亦都代表其他男仔可以喺你手上搶走佢

其實大家會點試探心儀既女仔有冇男朋友
或者咁問 會係識左幾耐左右會問

可能唔止一個 已經比人屌到爛哂

其實傾住先 你可能可以做正印

個女仔好似我
但我諗有心瞞就唔會同你講
好多女仔只係想多d朋友
你鍾意同佢傾
佢都鍾意同你傾
有女仔唔鍾意同女仔傾
有時女仔傾化妝行街
同仔可以傾學術少少
同女仔傾佢地會覺你怪
我都好鍾意問仔學術
學術或者深少少話題同女仔好少可以傾到

收皮la厹

老實同你講
佢就係享受自己有人追
先同你玩咁耐

佢可以咁對自己現任
一樣可以咁對將來既你

請善用起底功能

樓主唔係又女友架咩？

姐係兩邊一齊沉船？

真啊
而d女寂寞難耐
溝到陪小佢一陣可能都笠定帽

我而家都係 類似
順其自然

叫個女仔介绍朋友比你

橫刀奪愛 快快中出佢 都有左囉 結婚囉
對家奈你唔何 快人一步理想達到

大把人分散投資
試過追條女大家又係好夾又出街又晚晚傾然後忽然殺左隻黑馬出黎十幾日條女就同人一齊左

屌左先
唔好諗咁多

通常add左唉豬都好易發現
如果佢可以收到完完全全無人知咁就無計
不過都好小啦，就算唔鐘意放閃嘅人有時story都會post下都已經見到

到真係撬又話人厹仆街

話撚左 耐唔耐就有啲人出 POST 抹黑 腥港女仔架啦

慘，俾條女當狗咁撚

之前都想追舊同事
人地有男朋

搵下個

痴線 唔通一識就無啦啦講我有男朋友咩
無問就自然唔會無啦啦提起

下次係沉船之前就好試探定啦 唯有move on啦

咁咪做朋友囉 點解一定要男女朋友？
除左親密接觸之外 有咩係普通朋友唔做得？

你話要屌佢就一定要做男女朋友姐
岩傾 興趣夾 做朋友點解唔得？

ig冇相睇咩

真心覺得係可以追
但個女仔係咩人 而你自己變左咩人 你自己知喇
他朝君體也相同呀

癡撚線，你地置身事外就叫樓主做第三者帽人地

首先，人地都冇比signal你，你先同人出得嗰一次街

第二，人地主動同你講左有男朋友，喺唔喺收你兵你自己諗

第三，比你真係咁搶到條女，你同佢一齊拍落去驚唔驚比人搶走，比其他人帽返轉頭

有仔啫又唔係有老公

請善用起底功能

秒回就係曖昧
我同我女朋友對所有人都係秒回

咁住荃灣果個邊個，同咪追唔追睇你接受能力

咪搞人啦

毒撚做乒歌

如果你真係好鍾意個女仔
絕對唔係玩玩下

但就因為佢已經有男朋友而放棄
你甘心咩

(純粹問下 )

剃人頭者人亦剃其頭
唔知人地有仔一回事，知道就咪搞啦

玩下曖昧下咪算
一係就唔再理佢 或者純當佢朋友
無謂拆散人地 做第三者正仆街

You ff too much
又唔問

態度正確

痴撚線，一堆人呢頭話「對手只有一個」
如果嗰頭條囡真係飛咗條仔同樓主一齊就話「畀帽戴」「雞嚟」

有啲雙重標準喎

條女有男朋友仲同其它男仔chat得咁密 又單獨出街 佢男朋友好慘 條女一定係雞

你真智障
一來香港正常女一定有仔
二來你一個幾月都不知道人有男朋友是有多了解人

如果你女朋友同條仔單獨出街你會如何？？？。？

樓主都動左心 叫你繼續同佢做朋友你都唔甘心架啦 唔想做人第3者就趁而加收手啦

你自己冇正常社交就算啦
女方有交帶 去邊做咩同邊個就得
重點都放錯哂

有男朋友都同你單獨出街就知條女咩料啦
仲中個頭埋去

呃你老母咩

兵

不要暗戀 去強姦

臭架

你本身對佢有意思 好多事都會過份解讀左 根本唔係個回事

有男友仲單獨同你食飯已經
唔識避忌既女仔
到第時同到你一齊都會再做同一樣野
就算一齊左都有機會

樓主我慘過你呀仲
上埋床先知佢有仔
佢叫我做sp
但我擺左個心出黎...

少年，比個勵志d既故事你
張家輝當年溝關詠荷果陣
關詠荷都係有仔架
張家輝開live都認自己撬人牆腳
如果條女本身同條仔關係唔好而你又有料撬到
怕閪咩

唔講以為我開po
以前傾問佢話無男朋友
點知1個月多d
行過見到佢一邊拖住條仔隻手 一邊同我打招呼
原本仲想溝佢 而家連wts都唔敢

我什麼都不是，我是二等兵士

怕乜，照去
撬未撬，係咁愛對方就唔會有機會比第3者入到

條女想收兵咋

根本西痕, all in 射滿滿啦

no. 1 spare tyre

照做fd等佢散囉 如果你真係咁鐘意 再唔係佢會介紹姊妹你識

其實自己一個更開心

咦 你唔洗陪男朋友咩？

屌 呢句已經夠用啦

其實人地本來都唔想講，你又係要問
咁咪局講囉，本來有機會
而家就無

唔需要理佢有冇男朋友
佢中意你既話你就係佢男朋友
佢想同你上床既話你就係佢既性伴侶
呢個世代，男朋友呢d野好閒
最緊要你show到你比佢男朋友價值更高既一面

溝佢條仔，之後飛咗佢條仔，再溝條女

死狗公

唉好慘
不過如果樓豬頂得順既咪keep住做下fd咁先囉
多個岩傾既異性又冇壞既
但如果會覺得辛苦就算啦

你去搵一條女額頭寫住「我無男朋友」既俾我睇下？
你一問人地有冇男朋友係女人都知你想溝人啦，我當你唔問呀，你日日痴住人，係人都知你想點啦
到時人地個戒心同對你既要求高咗好多，結果你更加無運行
追女仔講既係技巧
你咪繼續鬧我狗公囉我又無所謂既

哇屌，慘！

不過咁諗，如果你同佢一齊

你接受到佢會秒回另一個異性，講緊係傾幾個月

咁樣係咪你想要既女友？

雞黎既姐

我識一個人條女同第三者咀埋添

I know your feel 之前以為嗰男仔對我都有feel 結果

好橙

上個月同樓主有一樣經歷
冧一條女但唔知原來佢有仔 約到佢出街前幾日問佢先知佢有仔 即刻冇再揾佢傾了

經歷緊，好想放低佢

頭髮未染霜，著涼亦錯在你幼稚

巴打
負評個D應該全部都係青頭毒撚
有料怕咩呀

咩年代呀
有料怕咩爭

金鐘jpg

如果你真係好鐘意佢既 可以做住FD等
如果唔係 我建議你都係盡快抽身 唔係傷心既只會係自己

建議樓主唔好再搵佢

呢D女人有男朋友都唔避忌同人講咁多野，仲咁識扮嘢

就算比你搶到翻黎難保第日唔會背住你同其他男仔密密針

算啦, 樓主你都係睇下佢可唔可以介紹女仔俾你識好過啦

唔好等啦, 等到幾時啊

佢暗示你可以做佢第二個男朋友
不過你永遠只會喺後備席

當佢真係同現任一齊
都唔會同你一陣
只會一次過 同時間同你兩個分手

繼續wts 不過唔好認真 目的係比佢條仔知佢有同其他男仔傾計 等佢地內亂 拆9散佢地 到時你就唔好撚理條女 等佢咁好玩

做後備

他朝君體也相同

毒撚心態無得救
人生有幾多時間俾你慢慢試探啊
磨多兩個月原本無男朋友都俾人追到手啦

純情得唔得呀 個女仔有男朋友本來就應該避忌下啦 點睇都係條女問題囉好無

屌呢啲咪正八婆囉

好奇問下 係咪正常人本身有另一半
對新識嘅異性都應該識避忌下？
定係真係會當係識個新朋友咁樣
又wtsapp 又單獨食飯
都覺得冇問題